5000筆直砌itx唔使顯卡

cpu想用i7 6700
主要用黎VMware
同埋program

當我地係狗?

唔該

雖然係標題，但，顯你

顯乜尻卡？

顯示卡

display 就display 啦 顯你老母,btw 有5千不如買台hp gen9 micro 改xeon 加ram, 起碼叫有ilo monitor 下

睇下有有D Z170底板清貨減價，執塊平板然後整張***960pro ssd，kingston or adata平ram插爆塊板佢，靚仔殼同牛，大功告成。